齊齊加入工聯會盡享福利

港區人大鄭耀棠建議香港在惠州、中山等地，租地建「港式新市鎮」，可以住50至60萬人，香港擁有土地的管理權或高度自治權，行香港法律。而原先在當地居住的居民，除了提供搬遷補償，亦可考慮讓他們在新市鎮住滿7年，就取得香港永久居民身分。

有時見到呢d新聞都火撚滾

之但係.. 我見工聯會成日好多福利...

因為....中共旗下香港工聯會的財務，向來秘而不宣，但其最近一份財務報告副本為《蘋果日報》所得，披露工聯會過去三年獲二億四千萬元捐款......xxxxxx。
而吳秋北答「工會的財務安排有其必要性需要，合情合理。」

e.g. 九龍社團辦中秋茶聚 $38 食 12 餸

我諗宜傢參加定,宜傢咪話係個會買乜買物有得平ge,用左先,
到第時老左又有得食到盡 (只要食唔死人的話)

想問下做工會會員邊個行業最平會費

大家連食窮佢ge心態都唔肯???

吳秋北轟法官社會罪人 專業議政譴責：對法律法治無知 促請政府回應

反新界東北發展十三子上周獲終審法院判上訴得直，當庭釋放，工聯會會長吳秋北在Facebook發文狠批法官「縱惡」，害死青年，為社會埋下定時炸彈，「法官老爺已為青年殺手，社會罪人！」專業議政發聲明嚴厲譴責吳秋北，批評他對法律和法治原則無知，更對法官作人身攻擊，要求他收回言論，及向法官及公眾道歉。

專業議政在聲明指，終審法院院不是裁決新界東北案13名示威者無罪，而是參照2014年衝擊立法會案上訴庭的量刑，而反東北威的案情相對較輕，但上訴庭對該案示威者的量刑起點，大幅提高至15個月，因此終院判示威者上訴得直。終院法官只是按照現行法律及過往案例判案。

專業議政批評，吳秋北的言論，顯示他妄顧案件事實，對法律和法治無知，更對法官人身攻擊，要嚴厲譴責吳秋北，並要求他收回言論，向法官及公眾道歉。專業議政亦促請政府回應吳秋北的言論，以維護法治及尊重司法。

根本冇福利

乜都要俾左$入會先

講起工聯會，N年前有個工聯會區議員搞個日本九州南旅行團。
我有個親共廢老親戚同幾個親戚想去，廢老仲話：「工聯會呢D幫工人團體，唔會收得貴。」
我拎張行程睇，同東瀛遊99%一樣，一樣唔同係有多一餐包而東瀛遊係自費，其他行程膳食完全相同。
上埋東瀛遊睇埋報價，同一日平工聯會個團起碼$1,000。
仲話幫工人喎？我應該同條廢老講，EGL呢個團起碼一萬㗎，你跟工聯會抵到爛呀！

中間比人cap水cap到貴過出面

有無區議員或立法會議員先？

cls 跟工會去日本旅行..

我淨係想食蛇宴呀 ,睇牙醫平果d咋...